如果今屆香港電影金像獎最佳電影唔係“空手道”攞，咁證明香港電影已沉沒!!!

我認為“空手道”係本屆最出色港產片!

。。。